如果我開補習班專補 HD Asso，有無巴打幫襯？

利申：補左四年，超過一半學生入到大學

補埋大學都得啦

前兩屆 4 個學生，2 UST 1 CU
上屆 3 個學生，3 UST
今屆 3 個學生，1 UST 1 Poly

仲有啲散補求合格，最後都 Pass 哂，有啲仲有 B

送人去大學既司機